x換xr好唔好？

。。。？

好

XR有啲咩係X無令你要換先？

R

換又得唔換又得
Trade in 換 加多一二千就夠 （好似係）

我都用更x
不過換xr好似好on9 條邊粗左成倍

可唔可以講解下點解有換機既諗法

換張wallpaper已經可以扮Xs

除左雙卡 同顏色 有咩值得換？

冇左雙鏡 3d touch A12快唔多

換你老母臭化閪 😁